想玩返RO 仙境傳說正服/官服，有冇公會收無課玩家？

舊年玩咗陣波利服，冇入公會. 聖誕後停玩.
想問連登係咪在查爾斯有公會？
想問而家無課白手興家玩咩職業好？

無課最易一定係遊俠/主教
RO玩無課 巴打加油

N年前玩過留名 可唔可以教我玩返

寧願玩私服

【RO仙境傳說】正服愛麗斯 招人一齊玩

來愛麗絲

呢個真

想請下 玩日影 洗唔洗大課？